得罪講句，好多人一啲危機意識都無

要改善

推比手足睇

推

面對住三萬殺人犯呀
俾啲危機意識啦

天水圍又真係痴線拉左咁多個

咪係

有危機意識個啲做緊和理非

唉，本來可以避免

休息撚

同意，快閃留力

冇計，仲細

成日講比撞見過的小朋友聽，發夢還發夢，唔好立亂發開口夢
但始終仲細⋯⋯⋯

係，有d根本唔識保護自己

因為太有危機意識 永遠都唔會上前線